11月24號 係可唔可以係煲低相見既關鍵

11月24號一定要投票

投票個數係政府計

最科學

唔好同我講啲咩白票唔投

今次唔同以前

含淚都要投

推

講到好似輸咗就END GAME咁
輸就冷處理
贏就開香檳
完

贏好定輸好？

其實我又覺得冇你講得咁關鍵喎?

贏咗固然好,
輸咗都冇咩所謂。

利申 會投

繼續比民建聯、工聯會、新民黨霸佔區議會所有資源更好？

你望下佢個名先啦

先唔講贏左有幾多選委
因為我覺得未必有咩用

但贏左就會多左好多資源
知唔知一年我地會多幾多錢用

就算唔鐘意泛民 唔通送錢俾建制？

對政府黎講輸區議會都係小輸
關鍵係控制到特首選委的票數
只有大masa商家佬先真正左右大局
區議會點都好都要持續抗爭

咁贏咗係咪直接5大訴求
輸咗直接送中?

冷處理算, 票照頭,但唔洗咁care賽果去影響軍心
雖然我覺得政變期間投票係件好搞笑嘅事,
一邊否定政府管治權嘅合法性
一邊投票去肯定政府嘅地位。

咁好笑嘅事,真係香港先有

贏左我地可以更大聲

就係見到有大量五毛突然入嚟吹風向，搞到我冇得訓，點都好，今次好關鍵，唔想俾人亂咁帶風向

等我話你知點解1124區選要全投黃

其實政府計先最唔可信

唔可以俾五毛帶風向
大家今次含淚都要投

區議會會批好多垃圾開支

批晒錢做前期工作，洗濕晒個頭，跟住就強迫立法會要批

真係大家打多個電話叫身邊既人去投呀

無錯
你睇下比較多民主派既葵青既錢係幫街坊
觀塘就on9起噴泉

"投票個數係政府計 最科學"
不爭氣地笑(哭)了 射咗幾多TG 有幾多dioxin都係政府計

葵青區議會真係表表者

大佬投票呀
我地五大訴求其中一個都係普選
區議會除左當然議席 係全港唯一一個全民選既議會
一定要去投

班死熱狗呢幾日出撚哂黎叫人投建制/射落海

今年唔可以再射落海

大家要知區議會贏輸可能只差幾票

唔投就係送俾民建聯工聯會啦

會投 係見到句野覺得好矛盾